搞遊客做乜？人地返去只會講示威者阻上機

10

9

8

push

7

唔好阻旅客

6

黑警扮既

PUSH

721 811

5

推

4

人地唔會諗到

3

警畜出沒注意
警畜出沒注意
警畜出沒注意

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究！

其實唔駛主動搞，夠多人塞住啲地方都已經好大效果

2

1

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！

只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人

咪撚on9
你係旅客你屌鳩個政府定屌鳩啲示威者？
佢地唔清楚件事邊個煩到佢地咪屌邊個

尋日停飛，你可以將個責任推曬落機管局度

今日搞旅客，個責任就響曬示威者度

咪撚咁蠢

絕對係鬼， 成件事都有問題！

根本你示威 機管局係唔需要取消所有航班!

啱呀, 機管局停咪屌政府囉

咁玩成個活動真係會玩完
就算人地本來同情我地都好
比你直接咁玩

邊個搞旅行邊個係鬼！呢個意識好重要，要廣傳到全場都知

有鬼搞旅客，想陷示威者於不義

旅客是我們戰友，一定要善待

人地想入閘成班即刻起晒身阻住人
個旅客乜都無做行返轉頭
啲人就即刻到同個旅客揮晒手講byebye
都唔知係到做乜9

本身無意見既人見到都把幾火

頭先班燥底狗 9成係換衫黑鬼

立即分開

壞習慣 一有事全部堆埋一齊

好容易俾錯覺人地以為成班都係鬼

有事發生 應該立即分開左先

用英文解釋 佢地係UNDERCOVER COPS

一方面要國際壓力
一方面搞外國遊客

手足真係唔好心急！

放工大軍一到就夠人

如果街頭示威 搵人混入示威者可能都只係一部份警犬
但機場和你飛 咩人都可以混入示威者 純粹為搞事

[緊急分析]法！不！責！眾！

啱呀屌

係要機管局阻人
唔係示威者阻人呀

睇嚟今日要同阻旅客嘅黑衫割了，只限今日

直接阻人做乜嘢

不割席,
而家搞機場就係要攬炒

要思考 勿被煽動
諗下就知邊啲應該做 邊啲唔應該做

阻人上機真心白痴

唔需要阻旅客
用人多 塞爆佢，唔止機場內，係連埋進出交通。

Push
冷靜

家下係集會唔係不合作運動，搞清楚先啦

你哋兩個理念其實相近 有咩問題
阻人上機冇用 飛機會照飛
就算清楚成件事體諒當中都會反感
無差別又冇成效
好似班狗之前咁講 只係個人紛爭衝突

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋

手足 冷靜啲 好明顯吾夠人

真 點解咁蠢

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人
唔好同旅客嘈 用索帶綁住車仔塞好嗎 怕比位狗入

阻旅客 打旅客一律當鬼處理

好似同塞地鐵無分別

啲警犬做嫁

同意！

咁琴日人多塞爆 佢番去 咪又會講 係示威者 搞到我上唔到機 有乜分別？？

間接停飛都入撚左你數啦
輸出革命變到咁負面

更差啦呀嘛 飛機唔係下班就有 直接搞到市民的計劃

唔屌遊客 唔夾硬圍阻遊客 照做返自己要做既野 無需要同佢地理論 如果連阻到人返屋企都唔好意思 我勸你地都係返屋企訓覺把啦

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

不割

都唔知幾時變撚左要塞爆機場 白撚痴

謝絕破壞，不使用武力!

唔好搞人離境
下去接機先

有。你塞佢係你唔俾佢上機
停飛係政府唔俾佢上機

岩

主動拆路障

係 邊個做主動好大分別 矛頭唔同
阻就要人多先做
少人就宣傳

咁以後活動改6點都得啦
邊個冇出黎嘅 自己諗係咪因爲你地
塞左咁耐 已經米已成炊

唉，做咩唔比旅客上機...
現場幾多旅客喊曬口，我地咁樣點輸出革命，
建立一個盟友點都比建立一個敵人好
現場頭先有個外國人喊曬口話自己班機無取消到

今日人少 只會越黎越少 如果只能用停飛黎 抗爭 係咪代表 機場運動已經失敗？

Pish

尋日班散水撚為咗叫人走咩大話都講得出，尋日散水撚講癱瘓機場目標已達，咪個個都以為目標係阻礙機場運作囉

機場，一定要搞。
因為對準經濟，完全正確！

但係一旦有人搞事，就過去隔開問清楚咩事，睇返毅進仔討論能力奇差，佢哋實唔夠講

怪錯個旅客要say sorry, 我地唔係要樹敵
我地要拎attention
尤其是國際attention/support

無取消所以喊？

佢無得入阿

一係就真係好撚多人成個機場入唔到 要宣佈關閉直到另行通知果隻

因為之後d機都取消曬

有無人可以討論下
依加d條件已經齊晒 主力文宣818
再set deadline 政府唔回應就 23-25 連續塞3日機場
23-25既好處係 打工仔唔洗請假 星期五 六 日

其實有咩分別？如果唔係我地入去機管點會停飛？又要癱瘓機場，又要攞盡光環，現實係咪真係可以咁理想？

Push

阻旅客係鬼

有無人用英文同旅客解釋返

請記住主場係和理非文宣,唔係勇武,一句前線決定就亂黎?

WHERE AMAZING JOURNEYS BEGIN
新口號, 神助攻

from HKIA front page

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
依家變成屌旅客阻旅客

咪撚搞旅客阿
機場要和理非架

無啦啦做乜屌人老母呀
大家都係手足
今次都係第一次喺機場搞不合作運動
第一下可能諗到會咁
唔好下下就屌人老母
嗰班手足原意都係要令到飛機起唔到飛

搞返工人士做乜？
人地返去只會講示威者阻返工

鬼、？

啱

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾你地衝離境啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

就算夠人塞爆,留番小小路俾人慢D上機會唔會好D? 魔西過紅海?

同意

琴日咪一樣，返去話比人阻上機。

重點係今日唔夠人，要屌就屌哂今日唔出既人，咪撚再屌出左去做野既手足

放工一定入來

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

好多旅客屌晒
話唔應該奪走其他人的自由

不分化 不割蓆

而家係個政府唔回應先會有呢d事發生
我唔會怪手足

旅客係我地戰友
唔使阻佢地
夠人AA自然會宣佈停飛
唔夠人就繼續做宣傳

下 臥底做 唔關自己友事 講完

機場內應堅持以數量取勝!

數量係我地嘅本錢!

謝絕破壞，不阻旅客!

未收工嘅手足一陣機場見!

五大訴求缺一不可!

依家機管局咪會話預測到今日咁嘅情況先停航班 將嗰責任推曬落去示威者到

機場 不阻不衝 唔好令示威者形象受損

有大量狗開始帶風
多人聚集導致上唔到機 同 阻止人上機係2件事
多人聚集 狗冇權捉你 比較多旅客理解
阻礙人上機 狗有借口出動

民陣已經宣布818遊行 點解要係依個時間損失民意
邊個想818之前損失大量民意 少D人上街 大家自己諗
如何煲大721 811 我諗300萬人不是夢

另外回覆之前請先起底 及 善用不推文

好多鬼呀！

救命呀！

狗帶頭攪事， d傻仔又跟

唔好塞旅客呀，
本意係宣傳宣揚，唔好影響原意同比人嘅印象呀

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

明顯係狗做， 點阻呀！

你班傻仔又跟

一係阻鐵撚一係針一係蠢.
the world is watching.
意思係等人地出招, 同時都睇甘你地.
坐係度己經俾佢見到己經等於拮枝針係度.
甘主動搞事做咩者. 想死快d ?

想問咁同尋日有咩分別？

機場有冇人睇到？
求下你地放過旅客

千祈唔好變機場版嘅雨傘運動，冇人都夾硬佔領到失晒民意

阻人既
先禮後兵

你係鬼

而家班飛機有起飛， 但乘客上唔到機， 係個客no show, 唔同架

點應對？
第一 幫手搬返啲野出黎 比旅客過
再不斷道歉
第二 要大叫鬼呀警察呀 有殺錯冇放過
第三 留意果啲警察 影相留底

我屌你老母啦 多人塞自然就會停飛 鬼唔撚知咩 宜家無人呀嘛 要等人收工入黎蚊訓啦 塞得果一兩個鐘你地就走啦 聽朝返工不了

JAM就得
已經會搞到停機
唔好BLOCK
BLOCK會變對立

721 811

割就一定唔割只係覺得咁樣唔太好

取消係冇左班機，旅客會有後補位同補水
阻住人只係個別旅客miss班機，冇得補
個人建議唔洗日日,想人多逢六,日好

人多塞到就塞 塞唔到唔駛專登攪 等一間人多再塞囉都話機場要朝九晚九咁去玩架啦無決心罷工入去所以咁少人

你地返工班友仔 ，我只要守住6-8 ，等你地十五十六黎唔黎 就少一半人，9點咪繼續復班

強烈譴責警察
假扮示威者阻遊客登機

721811